廣東爆發示威更加證明支那其實得個殼

唔知仲有幾多人記得佢哋有個亮劍行動
係演習鎮壓示威者

個時演習就好似好撚勁咁
輕輕鬆鬆就解決問題
但到依家真係有事，佢哋就變晒垃圾

照咁睇佢地啲軍演都係淨係可以俾啲官員同14億人打飛機，真係打仗肯定收硬皮。

而佢哋成日話自己啲經濟就唔使講，全部都係得個睇，一有事就仆得街。

勁個d俾香港事件牽制哂係 深圳
大陸其他各路手足快d做野

雖然一直都知佢哋啲野淨係可以黎打飛機
，但今次真係可以知道佢地有幾廢

屌 煙花火魔法

會唔會啲精銳部隊去晒深圳

文宣番大陸